山神兩隻狗好得意

真正嘅獌

睇第一張圖以為有3隻,sorry